逆緣(13)

：大台字典從來唔存在「細路」一詞，所以節目內容被指「教壞細路」唔成立

有冇人記得忠奸人個結局

唱k 李子雄 李亞男
又係on99反殺再反殺

本身李亞男諗住扮有人入屋搶劫自衛殺人無罪，之後就開始亂來

呢張要改做鳩都啜爆你

啜爆？

仆街
仆街
仆街

啜我啦

龍震好撚煩

如果aki同爺爺生咗個仔 咁呀平佢地應該點叫佢好

唔怪得中間咁多shot補龍震，原來後面咁樣

瑞芳呢？

細佬囉

係咪會有ga, 可能出5分鐘

究竟龍震定紮馬奇殺賈綽？

真係似迷
前半段輕鬆搞笑，後半段痴線大暴走

睇到翁芷喬渣槍兇走eddie笑撚左出聲
Eddie敗走果下好撚柒 送返個女俾人

Eddie都認左啦 多數係佢 龍震只係一條陰魂不散既煩膠 照計佢無動機殺山聰 除非跟縱祥仔見到單野想屈佢謀殺?

睇預告都睇到龍震話2次害唔死賀永年，又見到龍震去左廢校喎

咩呀，有冇睇ga
佢兩條口靚爆左話唔係eddie殺啦

連小角色都有發揮

呢套算係ok，起碼好過之前D劇
同埋夠刺激，又有女睇

btw 唔知今集會有幾多個仆街

文汐

呀

otto

卡彈

文汐b

又會卡住

死硬啦

搵次重要關頭粒子彈射得出得唔得

一定要救到呀

蝻亞仔支槍大陸買㗎卡彈

南亞入D垃圾貨

100億

好彩冇事呀

好想去醫院搞老女人

咁都死唔去

竟然死唔去
BTW佢話穿過身體咁Aki點解無事

grace係醒就一早報定警伏佢啦

其實呀助手有無陰謀 成套野係咁俾人罵

bug左

aki換左衫

咁都唔死

一定冇著底衫褲

aki心口有個機場擋住子彈

咁就慳返十億

個手術醫生可以睇到夏文汐個胸

終於好返 以為佢地唔會好返架啦

入南亞數啦

屌 柴9個設定係點架 而家又成日話算到 之前做個陣又咁廢

好想有夏文汐咁好嘅老母

開刀個個係女醫生

好廢咩 好似都算得幾準

高官 mode : "穿過" 與 "未穿過" 之間仲有好大既討論空間

個個風水佬都事後孔明架啦

點只

吊靴鬼

好想夏文汐係女朋友個老母

人屎？

架車要爆了

痴線佬

紮馬奇係咪跟咗沈大屍沽期指
Hi足一萬點

佢唔係廢 只係無神到之前嗰個地步啫

咁狼死

變態佬嚟

做我女朋友都得

小寶好靚

龍震好撚煩：o)

咁又係 之前應該係算到但吹大左

有車cam仲唔告到佢甩褲

幾賤

龍震真係痴漢

禽流感

龍震先係final boss

究竟係咩病

龍震死撚左佢啦

之後自己拎黎㭍

報啦

想龍震不得好死

唔報講經咩

報咗警先算啦戇鳩

個痴線佬d戲over左

煩撚完未

的士癡漢

究竟咩病

成套野兩個痴線佬:一個佢 一個山聰

佢癡啲

龍震幾時死？

龍震煩d定宮心計煩d？

有無人知岩岩個背景音樂叫咩名

屌，逢親講數都唔帶針孔攝錄機，佢一認即刻報警咪得

自己垃撚圾，心術不正衰咗重喺到賴人

胡定欣唱

佢個啲叫煩膠啫，成隻樂壇小強Tommy咁

話說陳山聰靠類固醇吊命都唔捱得幾耐(食得多會有副作用)，重掛住啲金做咩?

龍震都係冷凍人

得返一日仲冷凍

屌龍震煩撚到
寧願睇賈綽都唔撚想睇佢
唔係呢條撚屌做big boss下話

王浩信個廣告幾時播完

龍震肯定生cancer啦

就係因為咁先執著放唔開 正如有D人係越老越怕死

龍震幾時死呀屌 煩撚到
應該係佢殺賈綽架啦
賈綽真係唔會諗到會死係啲咁嘅on9手上

係囉 呢度應該改一改 話山聰利用外賣佬搞佢地一家會順應D

又同肥仔fd番

咁都無證據

咁都推理到

又嚟柯南上身

又偵探上身？

會唔會咁都諗到呀

超級記憶

報驚啦 仲自己揾

tbb劇既人全部iq300

福爾摩斯

勁過警察

咁都諗到
上次唔俾係去醫院個次架咩

金田一一

龍震殺人事件

死左

平！

之前把刀係無哂指紋？

張美妮

局黎啦

點解龍震條撚樣仲可以未俾人炒嘅

假死扮鬼嚇鳩龍震

茶記少人做掛

美妮個人妻味真係越來越正

美妮

無限之戰
死咗一半

咁都唔炒

咁嘅垃圾，我係老闆一早炒撚咗佢啦

龍震係咁勁啊
自己作法幫自己啦
垃桶撚圾

一定啦

唔舒服做乜返工

個痴線佬d戲真係好撚煩

我覺得龍震好好戲

又射波

打工仲惡過個老細

撚鳩龍震

d戲好鳩

都唔似

換左d藥

柴狗扮㗎？

係咪放流料等佢自己講真相出黎

成日射波都唔炒佢
有親咩

龍震做得幾好，將一個痴線煩膠演到極致
好想睇佢死

唔敢睇

i see 迷離夜 reference

岩岩個個唔係純音樂黎？

鬼片咁

龍震呢個演員以前拍過咩戲，比佢做final boss

又將啲心聲講出嚟

黃柏高都唔識

食左咩藥

做乜柒

龍師傅又幾好戲喎

佢吸毒牙

原來係cult片

傻仔自爆

點解可以有咁濕鳩既final boss

又爆響口

on9

咁都當證供

龍震

咁就完

諗唔到點埋尾 又求鳩期

爛尾

on99

包青天咩

痴線佬拉左
仲有集半可以講咩

古裝版皆大歡喜用嘅招數
係而家8:30劇都仲用到

好耶又大團圓結局

咁都當認左？

老土

唔想睇胡定欣

豬八戒?

呢個情節老土到呢

爆seed啦 橫死掂死

點解套野d boss全部都死/輸得好兒戲咁

靚湯

又自爆趕收工

阿爺宜家80歲未

仲廢過oto 起碼開左熗

臨大結局
boss智商-100

嘉誠

啲final Boss全部鬥廢

永年 和平 變白， obaasan 腹黑依舊

OLD SEAFOOD 編劇唔識寫其他

聽日應該揾埋靚湯bbq 完

咁on9

咁BOSS智商除左山聰

其他都尻尻地

應該講阿爺死

殺人犯會怕鬼

名義上final boss姐，佢本身都鳩鳩地，咁啱比佢撞著陳山聰姐

以前執導周星馳d戲 選過最佳男配角

差啲信咗

仲有男主變老都未講

講中國隊長死掛

啊爺可能都會急速老化死埋 最終都同靚湯一齊

賈綽咁撚勁居然俾條濕9殺佐

見返前妻

證據好弱囉
話岩岩講嘅野係受重感冒同藥物影響先講嘅，
嚟拜賈綽因為以前同佢睇過唔少風水，叫做識得。
疑點利益歸於被告，
宜家夾硬搞死佢

成功令觀眾憎佢，好戲

其實加番靚湯落去好撚on9

我見到啊爺三父子仲跳仲舞飲酒

咁陳凱琳咁乞人憎又係因為好戲 ？

齋死講一集，煩過煩膠晴喎

佢個鼻

如果無靚湯 就咁急速老化 同唔到aki一齊反而會收貨
但我係亂估結果

佢聽倒你講喎

會唔會同美國隊長條女一樣有個遠房親戚生得差唔多樣

咁就被人大到

又呃人老謀有得減刑

黑警

仲有撚朋友咩

黑警慣用手段
兇鳩人然後哄人認罪

邊同，龍震係因為個角色乞人憎，陳凱琳係佢自己乞人憎

周星馳成名作導演 《逆緣》綠葉來頭猛

東方新地 - 娛聞

on Apr 22, 2018 at 18:00

無綫劇《逆緣》中，可以發現有部分近年比較少見的演員參與，例如飾演鍾定國的英皇藝人陳家樂、曾宣布減產的林夏薇，以及保養得宜的夏文汐等。但唔講你未必知，劇中飾演龍羽居士的綠葉演員黃栢文原來大有來頭，除了是一位老戲骨，更重要的是原來他以前係導演，就連周星馳的成名作都是由佢執導！

《逆緣》黃栢文 點只綠葉咁簡單

黃栢文呢個名大家一聽未必識，但望到佢個樣就一定認得！呢位現無綫綠葉演員其實大有來頭，早年是香港著名演員兼監製李修賢的固定班底，他幾乎負責策劃、執導及參演了所有李修賢的作品，認真厲害！其中，最為人較印象深刻的電影就有《公僕》、《霹靂先鋒》及《喋血雙雄》。

曾演《公僕》大反派

快將60歲的黃栢文曾以演員身份，參與過《喋血雙雄》和《公僕》呢兩部經典電影，其中以《公僕》來說，電影講述李修賢飾演的「阿B」如何將童年好友、販毒殺人的「黑仔」黃栢文繩之以法，而這套戲更為李修賢首奪「第四屆香港電影金像獎最佳男主角」及「第二十一屆金馬獎最佳男主角」的獎項，黃栢文演出的反派功不可沒！

周星馳成名作導演

黃栢文出任導演的作品中，以《霹靂先鋒》最值得留意，因為此戲正正是周星馳演藝生涯中的第一部電影，乃星爺的成名作！憑黃栢文執導的《霹靂先鋒》，周星馳被提名《第8屆香港金像獎》的「最佳男配角」與「最佳新演員」，同時奪得《第25屆金馬獎》「最佳男配角」！可謂是周星馳演藝生涯中一個重要人物。

做黑警真係世界級似

呢兩條差佬

之前審戴耀明 杜大偉審到好激動 個後生仔就勁冷靜叫佢一路食一路講
今次審龍震 變左個後生仔激動 杜大偉冷靜返
做乜9

你講既ending起碼仲接受到

痴線到咁 佢係咪太得閒

聽到70幾年

Tvb 都有可能

俾黑警氹兩氹又爆晒出嚟

嗰角色本身suppose乞人憎嘛
之前夏文汐做mk老母都好乞人憎㗎

陳山聰又要死多次

山聰俾人插完又插插完又插插完又插

老屈

冇死

香港警察呢就……

不過衰on9

屌你姜大衛死唔去

咁都要解畫

死差佬兇鳩人

龍震既戲份睇黎會越來越多

咪再解釋啦
係人都知啦

最佳編劇

唔駛解啦屌

Ha

呢集好膠，不知所謂

又拖時間

瞬間變膠劇

爛尾膠劇

做乜鳩

下集可以點拖劇情

原來撞倒果個係私家偵探嚟

屌 名偵探柴9

金田一謎底終於解開

玩門鐘

下集溫情應該唔洗點拖

哈哈哈

家樂笑得好靚仔

50路又出現

金田九

今集咁收尾算啦

解釋劇情 tvb必備

自己講完都忍唔住笑

呀爺就香

真相只有一個

今集好大結局

真係會死咩

On9

aki到時幫阿爺解脫

尿震戲分會唔會多過啊爺？

唔想碌木死

因為心虛

柴9插咗一刀
點解唔使坐監？？？？

好戇鳩，證明到龍震冇返茶餐廳就等於龍震殺咗人？差佬跟本冇證據證明係龍震殺人，上到庭咪一鳩樣，仲要龍震自己搵不在場證據，哩度大陸咩，疑點利益歸於被告呀。

自衛

自衛呀 上集有講

Chok啲C9一鑊，之後醫返好
天台bbq!

其實要完都可以，咪阿國同aki幸福快樂咁生活落去。

自衛傷人
所以唔駛坐
本身佢生命受到威脅
因此插果刀當成自衛

所以咪兇佢自爆囉

冇着褲

陳家樂真係好撚正 好溫柔

Chok佢講野 語言偽術啫

自衛傷人

上庭就係，依家係警察大佢先爆出嚟

隊長仲有幾耐命

（韓劇mode）

中出家樂未呀

今晚幫阿爺虛脫先

痴線點解可以咁sweet

會唔會趕去結婚會場個時瓜左

林夏薇把聲好嗲

呃啲無法律常識既人嘛
如果有法律常識就唔會咁傻殺人啦

aki條底褲

個shot

好sexy

個屎忽仔

林夏薇件摟屌衫

嘩屌黑底

想中出陳家樂

無著褲

右邊心口痛

陳家樂可以母女丼

好想畀佢屌屎眼

有無cap圖

正想上黎講

圖呢

好想幫陳家樂含

知自己有事，佢唔會肯結啦

露曬底底

呀國唔好咁快死呀 好想佢可以同aki百頭到老

無下次啦

想陳家樂中出我

警察就係靠呢D 如果你身無屎 點拋你都唔會驚啦

阿國

你負責比佢屌
我負責屌佢ok?

gay post

就係身有屎所以乜都認

我日日俾陳家樂中出

佢屋企有對鞋

人形蜈蚣

有人心臟係右邊

好唔合理，用刀殺人識用埋毛布包住把刀，又識睇書學整的士，但咁易俾人兇到，同埋個阿sir都冇咁戇鳩講d錯嘅嘢出嚟。

爹爹個爹爹個爹爹

@肯德基咖啡

對陳家樂嘅興趣大於aki黑底

比條無頭鬼嚇完 佢都開始有小小精神分裂啦

yes
陳家樂應該好好屌

沙泥同粉彈其實好common

果陣廢校門口有cam影到佢地3個點解影唔到濃乳居士

對鞋都證明唔到佢殺人

英俊

爺爺

鴉ki

拎家樂黎試藥

阿爺

體力差左砌唔到aki通頂

aptx4869?

超級類固醇

類固醇點會冇副作用

limitless

有陰毛

人體實驗

食完春藥會唔會更加好屌

食完又可以砌林夏微

睇黎d藥有效

仲要係超級,係咪搵佢做實驗

一日未做 animal test 一日都無知

商人：唔知=冇

醫生，隻藥聲稱冇副作用，你可以試。
但未經證實

安全褲

不了

陳家樂呢個角色好討好

四爺孫

咩時間 食正餐

成日露條腿出嚟係咩心態

做完金田一殺人事件之後

做愛回家

五六點，有啲人咁早食唔奇

全劇終

有無人覺得阿爺知道自己衰老之後
佢對眼都有戲
成日都好攰咁
同之前比無咁有神

呀爺

BBQ?
靚湯呢?

細路飲酒

係 慈祥左

想阿國奶

未夠秤飲酒

好彩唔係惠康弘做

未成年飲酒出得街架咩

屌你個海景啲浪唔識郁

家誠又教壞細路

唱咩鬼歌

好尷尬

投訴佢

爭唔知幾多條街

小朋友適量飲酒OK,唔好咩都信晒政府果啲未成年咪掂酒精啦

假到爆

即刻sd email去通訊局投訴

細路飲酒，班c奶又走曬出黎喇

真係估佢唔到咁好戲，最初以為搵個唔知乜鳩藝人拍戲

行馬路

靚湯出了

如果換著鄭俊泓拍嘅話

終於出場

靚湯終於出場

豬鼻雞

咁似我呀媽

靚湯真係好靚

咁樣完仲好啦 留個尾

個「唉呀」好鄭少秋

要係靚湯同aki之間揀一個?

清朝係咪經歷過冰河時期

正啊喂

佢之前過咗去HKTV嘛

3p

雙飛

成日好似好唔開心咁

真係陰公 拍咁多電影都無人識
拍一套cctvb就有人識

林夏微滑到

Aki 好撚淫，博屌完全

扑野未

aki同靚湯點揀

唔方便扑野

真心正

John哥訪問入面勁讚佢勤力

想完全扑佢

博屌

呢個係現實，如果唔係CCTVB點會咁大支嘢壓榨藝人

靚湯 > aki

即刻搵靚湯

晚晚扑含吹奶啜

所以衰老？

戲外含蓄到

個樣淫到

aki 博屌

扑嘢啦

要屌了

破處喇

仲唔扑

要扑野了

扑野了

會唔會馬上風

扑野喇

扑了

即屌

冰鮮嬰

要扑了

食藥為依家姐

林夏微真人有無打返幾場友誼波

完啦咁咪好

無套快感？

留多個種

你老味 集集都係咁樣完

好sweet呀

仲叫龍羽居士

實有

未成年，咪掂酒精

應該sad end

通常下集就會有左

林夏微個真老公睇到有咩感受
睇住自己老婆同個候生靚仔咁sweet
分分鐘投放落去既感情仲多過佢

仲以爲今集完

多個仔 多個細佬 多個呀叔了

一早破左啦

咀完之後

我好正咩

破處

扑野

靚湯同aki點揀呀

吓

有多個細自己六十幾歲既細佬都幾爽

佢真人女朋友仲正

牙國食屎啦

冷凍人仲可以射精??

點解要咁對 aki

Aki喊了

點解

一定要揀

屌 轉世仲有記憶?

靚湯好正

揀左靚湯

咁算唔算爛尾

會唔會整甩aki個鼻嫁

屌黃心穎好撚樣衰

聽晚屌靚湯

瑞芳

佢又冷凍埋

今集結局都得啦

雙飛唔得？

屌仇奶食完呢個食嗰個

原來仲有集 岩岩完咪好

又搞啲咁嘅嘢，三角又急速衰老
好地地唔得嘅

今晚就金田一殺人事件
聽晚變咗
奇幻逆緣

多謝

又準備爛尾

聽晚唔開電視了
今日大結局左喇

唔覺余香凝正，成日覺得佢好污糟好似生鬚

唔係有病死咗咩

其實冷凍既目的係咩

想扑靚湯...

咁靚湯係好過鴉ki嘅

靚湯同夏薇bb why not both

同瑞芳一齊100歲 一齊死

頭先做完即刻又播深官計啲預告

普通人定圈內?

之後開左間五代同糖

係都要爛尾

會唔會做大龍鳳令aki死心

係 牙國又唔使死
又留返少少尾

圈內

瑞芳又係冷凍人？

呢集大結局咪啱囉 ，聽日果集多鳩餘

呢個係轉世wo

個撚個都冷凍

瑞芳咁索日軍冷凍佢前實中出佢好多次

妨礙司法公正單野呢

完全同意

馬子仁：那個了唷

冇咗回事啦

佢話發夢見倒？

又係冷凍咗唔記得d野呀

會唔會靚湯喺美國果邊有得減慢冷凍人老化，帶埋阿國過去救到佢呢

係米全街都冷凍人

百連發
未亡人

喺現代未破

聽晚會唔會有彩蛋

冷凍人呢個idea講得多就變夾硬嚟

會唔會同美國隊長本身識

試緊底線

啱啱完仲正
係要加d野懶係爆咁

如果係咩轉世，咁根本唔洗理佢啦，都唔係瑞芳本人嚟

今集林夏薇把聲加條熱褲冇得輸

靚湯靚好多

當今日大結局

三個加埋二百幾歲

靚湯係咪做完慰安婦再做冷凍人?

應該係轉世啦 發夢喎

開頭阿國都唔記得咗某d野，隊友被殺果d, 都係慢慢先記番起哂

陳家樂之前話同aki有場激吻戲 係咪cut咗

唔𨶙係𡁻完鬆呀屌你老母臭閪

佢同惠英雄拍個套幸運是我好睇

頭先咪吻左

最後叫得出佢既名wo 如果轉世應該唔會知架

屌求先咪有囉

應該係指啱啱果場啦

瑞芳條線想一集KO

留個懸念,等下輯再解

加埋成百歲仲玩呢啲嘢

激吻喎 頭先好激咩?

OK啦，你睇緊電視咋唔係要脷疊脷咁咀呀

頭先算激咩?

咀咀

830想幾激

食屎啦屌你老母

睇av睇上腦？ 下下車埋去有口水連住？

家樂曾坦言與薇薇拍親熱戲好尷尬，可能因為對方是「人妻」，整套劇中二人有三、四場咀戲但仍沒法習慣，薇薇亦被他影響而感尷尬。家樂又指有一場戲導演臨時改劇情，由二人輕吻改為激吻並將對方推倒，不過由於是臨時改劇本加戲，未知這場面會否安排播出或是剪走。

但新聞話有推倒

明益佢，食人妻

佢地班仆街收埋自己丁

錫到咁激

扯左

想搵番破風嚟睇

係就加埋揸波摷閪插入中出啦

aki 成個av julia咁

巴打驗驗眼好喎

正𨶙過啦

薇薇真係好𨶙柒正

好鍾意睇賢母化嘅夏文汐 下個禮拜冇得睇

Btw所有宣傳活動都冇夏文汐嘅

我估鍾定國應該係唔想aki傷心先同靚湯一齊

識揀一定揀靚湯

Aki好樣衰wor

最好aki爺爺結婚後拍返套續集

11:30開始，講陳家樂以前撈過咩

今晚見番瑞芳

煩到死個宮心計

今晚仲會唔會有文汐睇

最後了

一黎就出場

以後可唔可以請多啲夏文汐拍戲

一陣實爛尾

夏媽媽

琴晚已經爛咗

燦爛的外母

琴日已經好似大結局咁，唔知今日結局有乜突破

好想屌阿平老母

仲有豆腐花食

royal 級？

撞到了

發現佢地食飯下下都慢慢妹啲餸
應該ng 左好多次

你的名字

仲有靚湯

靚湯好靚

阿平老母

唸起一開始佢係咁話咩日本野唔食日本野唔用
跟住狂搭豐田小巴

太嫲咁正 點解生到姜大偉le d柒頭

上人屋企

不如跟我黎

屌.. 一見面就上屋企

一見面就可以了返屋企

咁快

雙眼皮生到單眼皮

仲要咁矮

立亂帶人上屋企

行街撞到就上咗樓

想屌靚湯

咁易就帶人返屋企

立亂俾出世紙人睇㗎咩？

痴撚線

冇啦啦又會比個陌生人上佢屋企

即刻show出世紙

靚湯好靚女

靚仔真係有特權

做乜鳩呀

未屌就走

後生都幾靚仔喎

仲要俾埋出世紙

亂上/亂帶第一次見面嘅人屋企

撞到就帶人返屋企

靈魂相認

呢個阿媽好耐冇見過

FF

臭雞

次次見到佢都好想打j

日日3,4Q

渣男

呢個角色可以搵倪晨曦做

痴線 好離地

喺街撞到就帶人上屋企
兼且俾埋出世紙人睇

aki無行了
宿世情人

馬子仁仆街死

出水樣

第一次見面：比出世紙、身份証、帶埋上樓

白滑

瓊英張清咩

喺街求其搵個女仔問「係咪瑞芳」就可以上人屋企
靚仔真係著數 仲要係靚湯咁靚

阿國真係人生勝利組

呢條線好撚on9

點解1989 年會30歲？

瑞芳係咪30年前死先

處都俾埋

馬子仁點解有得屌靚湯

靚湯真係好撚正 秒殺aki

因為劇中時間到左2019

唔係瑞芳，咁駛撚理佢咩

其實應該show咗手機舊照，人地再睬佢，會正常少少

仲要咁靚女 再見埋家長

女人logic

個夢之前有冇出現過？唔記得

成日覺得靚湯好似謝天華

只要係靚仔

出完靚湯出糖妹，一啖砂糖...

娶aki好過豬鼻雞啦

咁靚女冇男朋友已經離地

你呀爺

靚仔

Sad but true

佢做八婆既角色真係入哂格

星仔達哥

仲有冇上海話聽

靚湯＞Aki

aki完勝啦

呢個flag

Aki定靚湯做太 女麻 好

Aki已經好正
但兩個拍埋真係差幾皮

高大靚仔，恨唔到咁多

呀乜鳩

人在遠方

無減慢
但係停藥會加快？

呀!!

又話新陳代謝冇減慢. 又話驚停藥新陳代謝回復返以前速度.. UP緊乜尻

佢上次先話無副作用

換器官囉 怕什麼

C朗上身

人在遠方 蟬沒有和唱...

啊

阿爺好靚仔

呀。。。

聲稱

轉頭我又落街搵瑞芳

你叫你屋企d老人家換下

個腦都會過100歲，睇怕都腦退化到瑞芳咩樣都唔記得。

其實阿國會唔會唔想aki傷心
長痛不如短痛
等登搵靚湯做場戲

快手完左佢啦
睇死佢會爛尾

無減慢但停藥會返去以前速度， 咁以前速度則係咩?

今世既靚湯，都係夢裡面同阿國拍左30年拖

用藥有副作用，唔用就有體力

原本無食藥，係會keep住加快，食咗可以hold住但減慢唔倒，停藥會加快？

好靚仔

又係呢d老土野

將2個key埋一齊

tvb不嬲多呢d老土野

第一時間諗起le張圖

張圖有排玩

剛先局長將 身陳代謝 器官衰竭 身體狀態 混埋一齊講 所以1999

又上屋企

出哂街

靚湯好撚正呀屌你老母
好想屌佢

間屋好布景廠

屋企冇人

性暗示

真係搵豬鼻雞傷害aki

出晒水

真係搵靚湯幫手

問有冇人

扑左先啦

扮分手

搵以前老婆趕走現任女友
點解要咁老土

趕走aki

死之前俾我扑一鑊

Benjamin?

扑撚左啦

仲唔留種

好老土

因為佢係老人嘛 都70幾歲了

好撚慘呀屌

aki

出嚟嗰下好似實Q

aki走啦 靚湯先係正室

咁靚仔真係玩哂

琴日有巴打講左

兩女共仕一夫

屌 牙Fred 做主角真係冇人睇

柴9一問就走 現實到呢

好慘

黎耀祥完美展示靚仔同大叔抄牌嘅分別

起雙飛啦屌

開心見誠講唔得嘅

何必呢

牙fred的話一年命都嫌長

一日夠了

可唔可以多d靚湯特寫

啲眼神真係做得幾好

呢間野係咪金功夫
林夏薇自己鋪

點解一定要咁樣HURT尻人

一秒都夠了

牙Flirt半日好啦仲一年

點解仲求

molamola
靚湯就出黎

老套劇情

Aki我得番一年命比我扑多個得唔得。。

Aki 靚湯，點揀呀

唉

屌你仲繼續求咁仆街

好慘姐，寧願你拎出黎之前就好出現啦

係囉

靚湯for sure

咩心態

咁靚湯扮被人冷凍？

唔好呀

屌 咁都信既話唔該去驗腦

Sad9

好唔想睇依d劇情。。。。

咁梗係靚湯

一定係靚湯

好慘呀diu

Cls

我立即屌你老母

黎耀祥住個到邊到來
好似幾靚

我全部都要.jpg

我阿媽我阿嫲呢句好有喜感

應該就嚟死所以搵佢做戲

原來特登

一次生
兩次熟

好心up

靚湯 唔好阻住扑野啦aki

我要靚湯

係

玩3p啦

世紀最難決擇

我照顧aki

食晒花生

天堂跌落地獄

老尷

老土分數：100

張證件呢

咁求來做乜

呢個伏筆尾到

你呀媽

你阿媽

明明古代人又咁撚專一

靚湯for sure la

阿國特登扮

你呀嬤你呀媽

笑死.. 你呀媽

最緊要係得返一年命

靚湯好撚正

靚湯完勝

靚湯對奶

專一唔好咩

林鋒

因為知道自己得返一年命。。
唔想aki傷心就咁樣

你真係好醒

靚湯好慘，用完即棄

比祥仔執倒，然後踢爆佢啦都係

間餐廳喺創世紀出現過

aki你還有我

一睇就知夾定 幾白痴先信

呢個ending真係

用作調等氣氛

有冇靚湯半身cap圖

雖然靚湯好正，但對aki好殘忍

起雙飛啦

Aki

搞到人地好瘀，陰公

佢就死啦

典解靚湯咁靚嘅

梗係揀靚湯

靚湯真係屌打

你又唔係當時人

咁都估到城門河

我意思係唔想睇依d專登去hurt人嘅劇情呀
鬼唔知一早夾定咩

靚湯無得輸

比我都揀水芳喇
牙呀ki你咁既西樣

現實有無人拍片

星蛇

而家咁樣，aki一樣都會傷心既啫。

Aki白滑好多

對手太強，邊有得同靚湯鬥

why not both

直接講咪算 係都要hurt人

好衰唔衰隻戒指出咗嚟先咁

你話係個百歲老人就信啫
個三十歲，點信

靚湯呢面

如果我們從來沒有遇見
如果那一天你沒多看我一眼
我就不會陷進甜苦之間 還擔心賞味期限

如果 我的用心 你從沒有發現
如果這樣我是否該說再見
倒數到一起還有幾天 感覺幸福就差一點

只能想像一起 但我沒勇氣 所以很想討厭你
愛怎沒有限期 如你說曾經在意 會讓我後悔太過壓抑
只能幻想甜蜜 我不能自己 讓我好好討厭你
沒有你的空氣 我要怎麼呼吸
享受我們之間幸福距離 心動的回憶

唔好跳牙

輸個鼻

原本以為係aki/糖妹執到

因為你阿媽你阿嫲反應唔似睇咗佢姓咩

跌咗證件未執番喎

通常人都係去開個D地方架啦

我諗起龍鳳鬥

屌你劇透

有無人成半集都比家樂bb個靚仔樣分心 完全無睇到咩劇情

兩個棄婦

十套有十套都係咁 咁多年仲寫得落手定班編劇成世人冇睇過電視

伏筆

伏筆，俾兩仔爺踢爆

糖妹好撚仆街 睇落安慰人咁 實則係度攞景

KFC巴打有無多D靚湯
想拎黎打J 忍唔住

可能真係瑞方

啲語氣

其他贏曬

踢唔踢爆，都一定關事

靚湯完勝啦 仲要係正室，又賢淑

逆緣(14)

真係係人屋企

係屋企

咁靚湯係咪果個冷凍人？
點解會夢到佢 佢真係瑞芳？

扑返一劑先啦

Molamola

黎瑞芳屋企啦 順便3p

嗯

好難抉擇

Push

仲要傷害我個aki

女神轉生

收留埋人